屌你成個連登都唔反映人性嘅

點解靜左？咪因為驚囉，你班人係度圍爐，講兩句唔啱聽就五毛兩毛，越圍越細

中肯

好似上緊大紀元咁